請以後基督徒唔好再話大公教會，耶證，摩門教，東方閃教係經卷係偽經，旁經

請以後基督徒唔好再話大公教會，耶證，摩門教，東方閃教係經卷係偽經，旁經，聖人崇拜係拜偶像，唔好話人係邪教，你哋咁樣係好唔尊重其他宗教，係雙重標準。

己所不欲，勿施于人。

聖公會=垃圾

猶大

唔通你認為出賣耶穌既猶大係好人

教內問題
不急討論
集中火力

大敵當前，呢啲之後先傾。

利申：摩門教